有無人知柚木巴打去左邊

究竟係咩事？

無錯字?

你睇下你後面

俾何君堯殺咗

有無人仲記得柚木巴打

柚木好似支持港獨架真係

離島海底?